其實好多機已經去左其他地方

Singapore Airlines 872去左GZ
Cebu Pacific Air 112, Cathay Pacific 391 ,Thai Airways 638 等等等番去起飛地

仲有其他巴打提過QR612, HKE...